Las llaves sirven para abrir cerraduras en puertas o en otros objetos como los cofres.
Una llave hereda de /obj/llave.c y su ruta es el identificador que se pedirá a la hora de poder abrir la cerradura.

Para usar la llave el jugador deberá usar los cmds 'acerrojar' y 'descerrojar', si la ruta de la llave coincide con la establecida en las funciones void setup_door(string direccion,int cerrado,int cerradura,ind dificultad,string ruta_llave,string trampa,int vida) o void setup_cerradura(int dificultad,int cerrado,string llave)